班廢中廢老捉到個學生跳閘以為自己好威威

見到個廢中面上既表情
就好似話俾老師知有功課要交 好大聲講我告
好得戚以為自己好正義
個樣含春咁

嘩屌你老母佢好似成世都未做過咁有成功感既野

個個風紀上身 又噏埋啲on居嘢

講到人哋出自自私跳閘咁

邊個站？

救人啦 仲開post

廢中細個無讀書無得做風紀

我見到時已經後半段了

今時今日依個時勢搭狗鐵真係on 99

班綜緩藍屍廢閪正係識捉人
唔係食飽飯有咩好做

巴打你俾佢哋威吓啦
佢哋上半世人，日日返工被老細屌
活到成碌撚咁，做咗件以為係好事，何止要含春樣，直頭要刻埋係墳頭上面

我係條背心友前面跳 佢一句聲都冇出過

佢地人生已經無乜意義
係要靠做呢啲嘢 大恰細嚟打吓飛機
你試吓叫佢幫手喺條街截住個賊 佢驚到縮番入佢老母個閪到啦

我相信呢件事班友起碼打三年飛機

係
仲係成碌木咁

在出閘口跳入閘,入閘口跳出閘,較安全